唔好意思浪費咁多隊球迷寶貴時間捱夜睇我地利狗拎3分

唔講仲以為你地攞左第一

唔講以為好似我車13連勝

恭喜哂

掛住屌女，冇睇， sor

睇下季尾邊個第一
一條心撐紅軍

5分鐘1-0到尾